我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

事源: 係8月12日早上8點，本人將draft左既兩份聯署email左俾所有泛民議員，並懇請佢地818舉行遊行同時舉辦聯署。

詳情見下post:
【行動POST】 【必入必推】 (8.18暫定)反警及重申五大訴求聯署及遊行行動

簡單黎講就係，懇請泛民議員代搞:
818遊行: 針對黑警濫暴
聯署1: (義士唔係CONDOM)
反映香港市民不相信香港警方為誠實可靠以及公眾對香港警方的不信任，
懇請法院審理案件時，審慎地考慮每位警員的可信性，
保持獨立、中立及不偏頗
聯署2: 重申五大訴求，若政府拒絕回應，
只好拼死一搏，寧為玉碎，不為瓦存

在此為民陣舉辦818遊行感到高興，
但對於完全無提及聯署感中心灰。

不過有見及新POST連登回應度都唔高，
所以對民陣對於我聯署提議無回應表示絕對理解同體諒。

在此衷心感謝民陣及全體泛民議員聆聽民意，為民發聲。
並強烈呼籲連登全體仝人盡全力支持民陣818活動。
請吹盡雞，廣傳818遊行消息俾你所有親戚朋友。

另外在此特別嗚謝2百多位入左TG既朋友，但有見及上述情況，
聯署事宜可能待稍後被捕人士臨近上庭，先會睇下搞唔搞到落去。
有任何意見想俾既朋友可以TG聯絡我提出。

push

推

推推推

推推

721
811

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

我個人咁睇，佢搞個遊行出黎，係要拎最大公因數「HCF 」去推動最多人出黎，立場上一定係較保守

岩岩睇左佢個記者會，佢有講知道網民想民陣出黎搞，而遊行訴求大部份都中晒你既聯署內容，咁你既睇法係佢無提你既聯署定點？

我明白佢立場要保守，但因為佢連單純會同時舉辦聯署活動都無提過，所以我打定輸數。
而我email亦都無得到任何回覆，所以我甚至唔知佢地有無睇。
而亦希望e個post迥響大的話，民陣會正式回應。
遊行訴求的確係大部分中曬聯署內容，所以我呼籲大家盡力支持。
（但頗重要既聯署1警察不誠實可靠係懸念無提及）

Push

如果搵陳淑莊/法律界有無機會？

我電郵係send齊俾全體泛民議員，所以係已經有陳淑莊同一眾公民黨議員份，但未有回覆
而家自己單拖出機場。

唔理啦，推到上熱門先

好難上

推吖

推呀

推吖
義士變condom 啦

不願面對的事實，唔到最尾一刻都無人睇e類post,明明而家係最佳時機。

612
721
811

你都停就真係仆街
700人吖

我每晚訓都諗起有手足係臭格坐緊48，
有d甚至出唔返黎

大家點睇 我覺得可行

宜家p牌自推唔到
但係我幫下手推

原來係咁，多謝你，差d又做左on9野tim

Pish

唔緊要，大家一齊慢慢學

任何有機會有用嘅辦法都要試

大家幫手推

聯署真係搞得裡，特別係第1點，應該幫到好然義士

唔係p嘅巴打請幫推

pushh

推！

push pls